地主先係我地最強武器

借力打力拖死班藍屍商人，呀又到月頭，夠鐘交租呀

藍屍食店可以用哩招